文傑幫雲加含撚含到雪雪聲

未踢都射啦

佢不嬲都含撚啦
藍斯做乜都岩
又叫人唔好睇數據
屌藍斯就話藍斯唔起身
但數據顯示做左好多野跑足全場
我屌你老要喺球場鳩跑我請個埃塞俄比亞黑鬼鳩跑啦

袁文傑我屌你返屋企搵垃撚圾page d 狗含撚啦

覺得今晚講波果班都好睇好笑

又含

永續雲加